Реализовано как и просили:
есть 2 основных варианта 
1) добавить человека 
2) найти человека
........................................
——2——
что бы найти человека надо перейти на индексную страницу либо на вкладку "найти" и ввести все данные которые имеются, после чего выдаст список людей по ФИО, что бы узнать более подробную информацию надо нажать на человека и откроется новая страница со всей информацией.

так же если надо показать сразу всех людей из списка для этого присутствует отдельная кнопка на индексной странице.
——1——
если обычный пользователь нажимает на добавить человека, то после того как он введёт данные(не обязательно все) этот человек оказывается в некой зале ожидания, что бы добавленного человека показало в общем списке это должен одобрить админ.
——3——-
3 функция - это админпанель, можно войти или зарегистрироваться. Внутри админпанели сразу открывается список запросов на добавление, некий "зал ожидания" описанный выше, где админ может отредактировать данные и затем добавить их в общую таблицу.
Так же в режиме админа становяться доступны новые функции просмотра, а именно:
1. теперь при просмотре людей появляется кнопка *редактировать* с помощью которой можно редактировать людей из общего списка.
2. при просмотре людей появляется кнопка *удалить* после нажатия на которую не желаемая особь будет навсегда удалена из списка.
